[地上最強黑人隻揪] UFC 218 - Overeem vs Ngannou

有無人睇/傾?
Feel到Overeem 會比人KO

？

glass chin

你張poster 錯既
明明係max vs aldo 2

Holloway唔係同Aldo打咩

屌 係喎 我Search 218 就比張咁既野我

Aldo已經廢到令人無視佢

有無人

主賽都未開始點會有人

我早三日開定

any acestream link?

acestream://73d50f69e776b49b9bdaa0dd3b82984f80da08b7 [Includes Early Prelims]
acestream://dfb0fff0edb7232f5e74028e77a1bd1e22ce88b6 [US Coverage]
acestream://c8f735da8f4bf321b8ac1bf89db970fe86783e4a [BT Sport 2]

michelle waterson

遠近馳名

Overeem RIP

Thanks

紙大象黎

有睇Francis上場打Andrei-Arlovski
係狼到仆街 有拳王氣場

CONOR 同UFC 重有幾多埸合同?

玩野